卅年前香港需要 司徒華李柱銘 匯點 呢D愛中國多過香港既政客

律師 大狀 法律學者 中港問題專家
決定97香港人前途

卅年後香港需要真心愛香港既傘兵素人
決定香港人未來